new_god_美斯 其實係唔係tvb職員

長期咩節目都開都睇

影衰美斯迷

本身都衰冇話影唔影衰

TVB宣傳部外判打手 一個post0.5$

咪反美斯

屌你老母

一針見血

針完都好難唔見血啦

你落手重啫 下下搵老練咁大枝針放

一班職業tvb打手黎，公司派佢地黎開po

咪亂講一陣俾人見到以為我係巴士個放針佬